睇完戲啲戲飛點處置？

睇完戲啲戲飛點處置？
儲藏定即棄
有冇人收藏戲飛的習慣？

扔啦
留黎把撚

等到甩曬色先掉

過膠

比成品我望下先啦

拎本相薄入起佢

打飛機

我用左本相簿儲起哂

我用本簿痴起，寫低年月日戲名

有如過膠超級市場發票

乜春黎 菲林?

發你老母票

invoice, receipt

放咗喺個電話盒 背後寫埋戲名同時間

佢係應該用收據receipt囉 打啲英文出嚟好撚巴閉

上晒色 屌

儲
變ex先丢

宜家啲飛會甩色

放係褲袋到
等下次出街個陣/洗衫個陣 先拎出黎掉

為咩？
垃圾

收埋

好似係台灣嘅演唱會飛

五月天復刻天空之城？